[慎入] 旺角狗屋驚現藍屍連儂牆

因住食唔落飯

汪！

成隻「汪」字咁

正中間張紙咁黃

李旺陽?

汪

自己貼俾自己
肉酸到

汪汪

最衰有cctv